【突發】SUN MOBILE $108+18個PLAN減到依家$78+18

係咪因為想吸支移動客

係咪有個AC係到，冇用佢其他公司服務都得

應該係

咩野係the club 會員？

3hk 即時冇哂競爭力

係唔係就咁開個the club會員就join到plan?

係

個個都開到 免費的

等睇3HK 同HKBN 減到$78+18

今日條友撩我 就咁續約一年就可以$96蚊
未開ac 已經續左， 佢話得架la, 得架la, 下個月照交96.我係咪中左伏

班3台sales仲夠膽入嚟嘅
人哋宜家平過你一大截呀

21mb 5gb plan

屌, 早2個月簽左1年

愈遲愈多靚plan

引你地入坑再改低速度

等睇血流成河

好彩之前冇升108住

流動數據網絡規格將會被降至上限128kbps

依家全部5gb plan都係咁

屌 舊客用緊108+18 唔比轉 仆街電訊

上個星期先簽左108 PLAN, 有冇得加返嫁。

上網質素如何？ 有冇Speedtest?

好快

有冇話至到幾時
4月尾先完約

3月底 簽定都得嫁

點先做到the club會員

本係係呢個台 但唔係呢個plan，係2gb嗰隻
之後係咪升級呢個plan都得？

岩岩申請左，唔洗the club都得

一個月

Smt 定sun mobile好啲

Sun

我係sun mobile 依家無約, 可以JOIN 嗎?

應該可以但得3GB

新客戶先有5GB?

用Smartone 個大專plan好 定係sun mobile

可以,落任何一間門市都得
5GB 21Mbps 之後128kbps
利申: sun sales

我依家都係用緊, 但2GB 後鎖速到128kps
頭先有巴打話, 我只能用3GB 個果plan 真的嗎?

係，5GB只限轉台

都有5GB,上面巴打訓醒未,唔知頭唔知路亂答

我熟d定你熟d,我淨係呢兩日都轉左二百個舊客

對唔住大佬

其實都想問一下
大家唔使動真火
其實做左一個轉plan 客有幾多commission收?

可以加多十蚊轉一個快d既計劃
$166-$30=$136
首5GB 42Mbps,過後384kbps
3700分鐘

保密

同問 而家心大心細

用緊98蚊，4月完約
依家落去話想續約
可以揀5gb 21mbps $78+18?

有contract會cancel重新計一年

好耐冇見你

咁想多2gb
不如過吓冷河先

岩岩登記左hkbn,但未拎sim卡，仲可唔可以取消？

電訊合約有冇冷靜期？

係門市申請？？點解唔洗the club都有得平

有但冇講啫

屌 上個月先登記108+18

而家我用緊 256$ 6GB 42mb 三月完約
可以之後轉這個plan 嗎? 有沒有其他手續費? 謝謝!

巴打呢個咩plan??

巴打! 我早兩個星期簽左約帶number過你地台 108+18個plan 3月中先正式生效

想問仲有冇得轉78+18?

十四天冷靜期

已過 but thanks anyway

可以,暫時冇附加手續費

巴打係ex,h定k架？

再問多次巴打

我早兩個星期簽左約帶number過你地台 108+18個plan 3月中先正式生效

想問仲有冇得轉78+18?[/

K,你呢

我要星期一先cut到hkbn個plan
但我啊媽話落去門市問左，個優惠只係做到聽日
係咪堅？
可唔可以幫我hold住？

Mtr 收得好唔好
同埋除有78+18
重有無其他抵屌plan

人仔客戶大跳槽

幫老豆問;88蚊plan升上去得唔得?

可以share wifi?

得

yes

儲值卡帶number過去當唔當轉台?

當

唔好意思巴打 可唔可以答我個問題
簽左108+18 但未生效 可唔可以轉78+18? 唔該哂

no,可以貴多十蚊轉個再快d

k,同你一樣

舊客比緊$93蚊嘅可唔可以轉

+1
食屎狗 屌你老母sun mobile

即刻cut撚左支那移動先

屌我都係 個陣搵極都冇平
依家又smt 又哩個

smt 3gb 42mb 118+18

尋晚cut撚左支那移動，要10號之前轉台

係咪一定要落門市整？

啱啱經過sun mobile問
個sales話個優惠就黎完
想join plan就儘快搞

幾時完

想問下 sun mobile 係mtr 會唔會load唔到

我都上星期簽左，3月尾先轉台
貴啲個plan咩速度？

想問樣膠野 支那移動 點知自己幾時完約
利申：想轉台

一係去門市問或者打電話問
一係就上cmhk個網，login acc check

真心一問，csl轉過來計唔計新客？

同問，地鐵接收如何

計

你去返你搞個間門市問返
發緊夢好似可以用返$96價錢
利申:發緊夢

至少我load到,10Mbps左右

邊條team??

四月到期 會轉台 係咪要預早一個月通知佢cut約

你無the club account, 門市即刻幫你開埋。

舊客個plan 原價同佢特價比既錢一樣
係速度上分別
流量個個月差唔多, 到最尾幾日先爆, 後限速

完全無誘因要轉

你地咪轉過黎拖慢晒

Mtr 煩忙時間收工一定收唔到 同埋有某d站收唔到
例如香港站往九龍 同金鍾往尖咀
一分錢一分貨我都用左幾年

唔該哂

s team

我上年9月開始簽2gb plan
之後佢推咗5 gb plan
我直接加返差價轉plan
但好快用完 限速慢到仆街

屌你老味你到底係邊個

本身有約係咪冇機會用到依個plan

岩岩升左，真係得，唔該巴打
$106>$96，平左10蚊+快左

優惠幾時完 諗住聽日去

幾錢月費

HKBN

出左隻新野，

98蚊 SMT

全程384kbps...話之你用到10gb,20gb

都係384k

想問下巴打 其實21mbps同42mbps分別大唔大? 係咪睇片先有明顯快左?
thanks

巴打我想問下携號轉台嘅原理其實係點

加$10換個快少少plan係咪即係
$88+18
first 5gb 41mbps
afterwards 384kbps

咁你又係邊個

巴打 你上面講果個136既 PLAN 係咪是但落一間門市都搞到?

$96 2gb

CMHK8月完約 想申請有冇sales?
Email: lihkgsherluck@gmail.com

可以

即係42mb + 386

要點搞同埋最遲幾時搞到
有冇方法唔洗去門市
因為唔係我個名申請

冇

1. 大欖隧道 csl 得3G, 4G無訊號
搭車如用CSL Wifi 一樣load 空氣, 上唔到網

2. 裝左 Auto Connect 行街時, 周圍d 巴士有CSL Wifi, 架巴士係側邊行過, 電話會想連入去wifi, 不過架巴士轉頭就走左
又會攪到Load 空氣

我27號轉左hkbn點樣先轉到 :o

same

cut咗hkbn先

屌 12月簽左 108+18 冇得轉？

加多十蚊轉再快d

咁都ok. 再想 我老母冇約 但用緊 78 +18 384kbs 有冇得簽依個
我老豆 前幾個月 簽左 88 +18 384kbs 又有冇轉轉

1. 78+18 384kbps 有
2. 88+18 384kbps 有
3. 108+18 21Mbps 冇 -> 轉$136 42Mbps

THX 依家去轉136先

記得禮貌d,我地呢幾日做到跳樓咁款,快講得唔清楚唔好怪我地

不過禮貌撚黎 係咪直接問 係唔係有加10蚊升級就得

可能會撞到我幫你呢

支那移動早排又死，而家sun mobile又出呢個plan
擺明禁住支那移動來打

Btw,屌你老母sun mobile,升完$108plan 你先出

個優惠去到幾時
考慮緊hkbn 98定呢個

答唔實你

加10蚊升速度啦 我岩岩都升左

cmhk3月10號合約完, 宜家仲趕唔趕得切轉

廢事啦，我都無需要去到咁快

啱啱去咗 本身$88+$18 2gb轉咗 $78+$18 5gb

我朋友$128+$18 都轉到$78+$18

趕得切

42mbps

你買部機佢就乜都都轉到啦
Sun mobile sales跑機架嘛

跑數啦sunmobile sales
門市定ex呀 仲上黎吹水

門市呀

128 好似係1gb 個個plan 黎

我cmhk 4月尾完約 最快可以幾時先申請呢個plan

平咗仲多gb數

用緊$166 5gb 42mb plan

人仔台10月先完約，有冇得簽定先？

今日d雙雙多撚到呢

𠵱家已經可以 我上嗰時我媽年尾完紅都想𢯎佢轉過嚟

支那移動，不了

5GB其實唔夠用

頂 簽左166之後就不斷出平plan
有冇得轉番

Join 左 $148 / 42Mbps 表示留名

個個都係咁佢仲有得賺？

係唔係都咁講㗎啦

3個D優惠夠話今個禮拜完 完撚左成幾個月都未完

6月csl完約有冇得join住先

有一間40雙

我咪起個間囉 想做死人咩

過黎我度相認

我都係,屌佢唔俾人轉優惠PLAN
我打算完左有機會就轉HKBN試下
SUN MOBILE真係好撚黑心

HKBN仲黑

啱啊

上個月join左108+18，可以點做？

我都係

我CMHK 八月先完約
點攪

無得攪
btw lite 姐出第三世

速度如何？
地鐵收唔收到？

第三世？

屌呀 續完貴價先黎減

即刻join左呢個plan
想問下，一個號碼同時有兩個台會點

$96 2gb啱啱轉咗5gb plan

我係wing，我睇到你間鋪仲未到雙雙，你地係咪吾想收工

變左sales搵食post

舊登年代 有lite 姐 俾人bam 後出lite 二世
所以家下係第三世

Cmhk 6月到期想轉台 好撚慢

舊客 2GB 384plan 係咪可以原價轉過去

想問下轉既話使唔使帶咩文件 / 身份證個D ???

上定啦

舊客？

佢老母 今日囉張print出黎既銀行e statement有名地址話唔當住址證明
大佬 而家呢個年代邊有人仲收月結單架
學生又無電費單 煤氣單果d

我唔想聽你解釋

重寄一張收$50

係
用緊 384kbps plan

機主本人拎身份證落去就ok

門市？荃灣千色匯呀？

Yes

尋日搞左
八號生效

我想問就係佢話一年後會係148+18
有冇得keep住宜家呢個價錢續約

thx巴

快左勁多
舊客未到期好似都可以轉新plan

我依家個合約完結日係5號
咁我轉台果到同人地簽左5號嘅話係唔係已經重覆左，會唔會有事

我合約完好似廿號但叫咗sun mobile聽日轉

其實會唔會當毀約 ？
因為自己提前走左去

當咪當 反正支那移動都俾我cut 上網check合約完結日係寫住「我們暫未有您的服務合約記錄，如果您剛確認有關合約，請稍後再查詢。」

bill cut date?
contract完結日??
兩個日字俾到我幫你睇睇

依個可以轉?
本身無約
都係96但係快啲?

係,價錢不變 速度快左

2GB $96舊客成功轉Plan

都係5gb?

Yes 舊客都係5GB

廿號完支那移動約 聽日轉SUN mobile

節哀順變

𠵱家係咪可以換定卡等零晨

我屌 啱啱續左108

14日冷靜期？

過咗 一個月前續

帳單截數日係5號
Contract完結日都係5號

5號轉台無問題

唔該晒

本身行緊貴plan

岩岩轉左＄136 無限數據 頭5gb 42mb 之後限速

舊客，我仲有1.5年$96約，玩呢個，會當新約計，有5GB，1年新約，舊約取消。

呢個$96 5GB點解冇得續3年.....

電話上埋3000min

平時訊號得唔得

足20mb

3HK唔差啊，除左入隧道收唔到之外

(用緊108+18 4Gplan，個個月都撳多6GB用)

咁

限幾多
都想join依個

已轉

巴打係sales? 呢個唔錯喎

好唔錯

舊客登記the club有得轉

我想簽呢個plan

88+18成功轉78+18
同事做到背急口令咁

聽朋友講成日搭車突然斷，諗緊轉唔轉好

無事

想問用儲值卡轉台有無多2GB？

我去到門市個職員話要收$150
我要佢比條文證明返係sun mobile 收既 佢又拿不出來
其實點樣先可以轉到？ 定係我可以直接搵你搞手續？

諗緊數碼通大專PLAN定呢個好

係咪三月完

系 三月尾完約

被吸走了

百零蚊想有三百蚊plan嘅質素

4月30先真正完cmhk約
呢幾日簽得唔得

系你老母先
改返好隻字先認你機

有 除非csl 卡

csl卡都有5GB
唔好唔識扮識

21mbps 5gb其實係咪好夠

即係可以4月30先生效份新約? 咁我係咪蝕左日

30號完,30bill cut,1號開新單
你鐘意俾多個月都得

Cmhk好似月中定月頭就收果個月條數
即係我比完最尾條數就走得？

咁你咪唔好認囉

打5p字都仲咁撚惡？
死返去5p啦屌你老母

88+18 唔俾轉 (108-30)+18
238+18 就完約又唔俾完約後轉(148-30)+18個plan

都唔知係唔係收夠客唔俾舊客轉
問過幾間個個sales都唔同答案

舊客已update

熟晒the club d優惠未呀
唔係比人告你商品說明條例呀

舊客未完約都可以即轉 78+18 PLAN

呢個plan做到幾時?

岩岩成功轉左

G.Moose 巴打，請問係咪去門市直接問，就可以問到$136 42Mbps plan 架？

同問
係$136+18=$154???

$118+18=$136
要本身舊客先轉到呢個月費

唔會唔俾轉,係睇你點問

咁我 join 左$78，再轉又得唔得呢？

咁咪煩到你地囉

聽日想去申請78+18, 洗唔洗申請定the club member? 係咪去門市可以幫我整埋

用緊
下個月會減定要問定係回？

人仔重有半年約 屌

唔使自己搞, sun mobile 會代勞

人仔重有半年約
比緊88$
有無人知解要賠幾錢

簽定先，生效日係半年後咪得

88+18打77772727就可以轉

得架咩

得架咩 係立即搞

唔得

諗緊轉呢個定係hkbh好

呢個plan有冇伏架

幾多個月內先得

108+18 冇得轉？

78+ 18 係帶號碼轉台， the club 可以到時先申請，佢會幫你做埋，上台出機平多100.

利申：自己同屋企都剛簽左一年.

俾屋企人閂左上網 想問下各位IT天才點開翻 係咪有總制直接熄左個寬頻？

同問lm

我係sun舊客, 申請得唔得

打電話上台續得唔得?

收得好真係有21mps，不過好快用爆data

啱啱打7772828續左

貴plan未完約有冇得轉

應係77772727

已由78+18 3g
轉左108-30+18 4g 5gb

支蠕動,6月20號先到期,有無得申請左先?